# Описание типов ответа от сервера

При ответе сервер, помимо данных, должен использовать [HTTP Status Codes](https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_HTTP_status_codes)

## Успешное выполнение запроса

HTTP Status Code должен быть установлен в `200 OK`

## Ошибка при выполнении запроса

HTTP Status Code должен быть установлен в __любое__ значение __отличное__ от `200 OK`, помимо этого в качетсве данных ответ на такой запрос должен содержать `json` вида:

```json
{
    "message":"Тело (сообщение) ошибки с учетом локализации"
}
```